共同社：日本擬就香港局勢與美緊密合作

【Now新聞台】日本傳媒報道，日本政府計劃就香港局勢與美國緊密合作。

共同社引述日本外務省消息人士指，中國制定港區國安法的舉動不符合宣稱一國兩制五十年不變的承諾，對此表示深感憂慮。

報道指，據日本政府高官所說，日本政府計劃就香港局勢與美國及相關國家「緊密合作」，繼續要求中國保持克制。分析認為此舉是為了緩和保守派不滿日本政府對華外交軟弱，同時可藉此加強對華牽制。

另外，《讀賣新聞》報道，港區國安法一旦通過，日本政府打算向中方表達「遺憾」。報道指「遺憾」是僅次於「譴責」的第二嚴厲外交用語，曾用於表達不滿中國公務船駛近釣魚島，即日方所稱的尖閣諸島。

日本你宣佈立左國安法後bam 鳩抽氣扇護照入日本境，即刻會多唔少人反對立法呀～

岩呀 淨係禁狗同家屬入境已經可以有好大作用

I’m watching you

推

仲要禁埋李胃鯨呀

BNO繼續

準備食香港金融人才

日本 要再軍事化
唔係都係無用

希望日本多啲MIJ

Push

身為龍的傳人 日本侵華日軍咁殘忍 我支持14億人一齊唔去日本 唔用日貨 有咩可能比錢殺過自己老豆老母阿婆阿爺既後人 我地愛國之心最高尚

日本制裁香港好簡單取消免簽就ok

繼續要求中國保持克制

所以無可能會發生
國際社會從來都無針對制裁警畜先例

真攬炒

做野啦

記得日本有議員講過話想指名道姓禁止警察及其家屬進入日本因為佢哋唔歡迎暴力集團

不過最尾搞唔成係因為佢哋識別唔到邊啲人喺香港當差

馬來西亞第二家園計劃都講到明唔歡迎差佬

但係佢哋又真係唔知點解咁神奇可以識別到邊啲係差佬.

我有朋友係做mm2h嘅經紀佢話有好多差佬搵佢移民馬來西亞 99 %失敗

佢哋會諗: 我就係要去買晒日本人嘅嘢，等日本人冇得買

cut 香港免簽先啦

免簽日本mola

就由今次開始
有d咩野係世界一開始就有第一次？

取消免簽

其實要佢地拿銀行紀錄 就會知

好多人無得去日本了

咪比POPO入境啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

毀壞金融中心呢啲野
係現行國際法則存在之後都無試過啦

新中国联邦 包埋台港自治區
你想繼續做支那狗奴隸?
唔好預我了

禁止所有藍絲帶去日本

和平咗咁耐係時候要打仗

日日個釣魚台都畀中共搞
都咁撚忍得
服咗日本人

arigato

Check移民要多好多時間 慢慢幫你查家宅
入境除非你係太出名 唔係好難短時間查到

講真吖 日本自己經濟仲係處於停滯階段，再加上結婚率低、 終生不嫁 、少子化、人口嚴重老化， 有時我真係擔心日本會走向自我亡國階段

日本比武肺搞到奧運delay蝕大錢都可以面不改容
比著以前真係開打左

發生緊
日本欠缺係亡國感

宣佈永久取消免簽
71破200萬人不是夢

港區國安法一旦通過，日本政府打算向中方表達「遺憾」。報道指「遺憾」是僅次於「譴責」的第二嚴厲外交用語，

口水戰有撚用

新中國聯邦唔需要五毛

公務員 移民本身都係難架啦

報稅記錄，MPF, 一定知

將來建國都必須要藉鑒人哋嘅失敗經驗，以免重蹈覆轍

例如結婚生仔要考牌，生到仔嘅就必須要盡生 （ 除非父母其中一方有嚴重嘅身心缺陷遺傳基因 ）

又話香港獨立唯一出路

取消免簽，再要交文件申請簽證先可以入境日本

push

禁止港共官員家屬以及黑警入境日本啦
支持簽證

黎多次日本侵華ok?

圍堵佢老母啦

糧單，工作證明

日本: 我黃過你啊韓國

日本政府打算向中方表達「遺憾」。報道指「遺憾」是僅次於「譴責」的第二嚴厲外交用語，曾用於表達不滿中國公務船駛近釣魚島，即日方所稱的尖閣諸島。
遺憾喎 笑撚左

我諗美帝有database掛

與美緊密合作
去一轉cia共享下情報
政治部張單都有啦

正解 本來腥港就應同支那同一待遇

咁要一夫多妻制
精英嘅種要大量生產

銀行出糧一野睇到曬你返緊咩啦

取消免簽證

其實我諗今次世界各國可以睇清楚中國嗰種做事方法
佢地將來面對嘅中國係一個咩國家
將來有咩想傾都唔撚會有得傾
咁多國家反對
偏偏佢淨係睇到北韓等國嗰d支持
所以今次支持中國一意孤行嘅國家
將來就要繼續對中國俯首稱臣

馬拉唔係親中?

美軍x皇軍

係架

雖然無法令BNO地位更高

其實bno入日本麻煩過抽氣扇

親中還親中
你想自己國家有班痴撚線黑社會暴力狂精神病黎住?

點解唔可以多夫一妻？
你都要諗下重男輕女制度根深蒂固

同俄佬一樣心態
利益照搵
但麻煩你啲支那人唔好過嚟

有咩麻煩我一直用

唔知佢到底有無

有啲海關唔識分

日本夢

永住身份

所以愛國愛黨人士唔比入境日本

近幾年來都係bno過日本，連e道都行得，咩事都無。

香港獨立戰爭一切都跟劇本進行

國際間鬥黃

差佬點解要移民去馬拉

你唔識分海關同Immi我就知

取消免簽啦

係有時會check id
平時真係無野

咁我寧願冇得去日本，都唔想藍屍廢老去日本玩
愛國就去武漢睇櫻花啦

真, 請求block7香港人

可能按機轉英文介面唔識煩左
抽氣扇出簡體中文識睇無障礙

一於踢走北海道 d 支那人收港人

咁不如要你攞visa.

將日本變做金融中心 再NEC+NTT 5g